唔好再出捉鬼post，令到策略post 沉底

捉鬼單野，無視左佢啦。而家危機當前，一人少句。再講落去，只會加深裂痕

而家最重要係專心討論策略，破解政府「無視戰術」

發夢喺金鐘既人可以去禮賓府

下一個目標：禮賓府！！！！！！！

Pish

推

pish

已經進入左捉棋階段

義士們真係好大方
我好感動
請民主派,糾察睇到反醒一下

大家齊心呀!!!!!!!!!!!!!